馬爾代夫前總統：沒有一個合作項目商業上行得通 口交部：不是個別人可以抺黑

星島環球網消息：據報道，馬爾代夫前總統納希德接受印度媒體采訪稱，沒有一個中馬之間的項目在商業上行得通。中國外交部發言人耿爽在昨天（26日）的例行記者會上表示，中馬合作是否行得通、是否給兩國帶來利益，最終發言權在兩國人民，不是個別人可以抹黑的。

耿爽表示，對個別人總是發表這樣不負責任的言論深表遺憾和不解。中馬合作建立在平等自願、互利共贏基礎上，嚴格遵循市場規則和法律法規。如果有個別勢力出於政治目的任意損害中國利益，中方將堅決予以反對，堅決保護中資企業合法權益。

口交部最近都幾多撚含

連一個親中既前總統都反共保平安
唔知現任總統點諗呢？

中馬合作是否行得通、是否給兩國帶來利益，最終發言權在兩國人民
贏國人幾時有過發言權

共產黨不嬲一聽到啲唔啱聽嘅說話就話你冇資格發言㗎啦

個別人？
人地係總統
對外發表聲明
就係代表該國立場

我仲以為睇錯
原來真係有人跳船保平安

到人地人民發言又點拆

支那慘慘豬, 又少一部ATM.

中國13億人都有發言權

佢之前點保住個位大家都知 一陣好似納吉咁就唔好啦

支那有13億人反對.

馬爾代夫前總統唔係馬爾代夫既人民 點解佢又冇埋發言權?

同台灣斷交都冇著數收 扮咩 講緊你呀總統

一小撮別有用心勾結外國勢力的大馬人民

真係死剩把口
仲要成日斷章取義
究竟呢班咩人呀
中國大陸政府係呢個世代嘅政府斷層真係好可怕
成班都唔撚係路

貪污錢已袋 理撚得你

D官收左錢就話之你啦

最終發言權在兩國人民，不是個別人可以抹黑的。

中國人民有發言權咩,呢個笑話幾好笑.

反轉豬肚

成日搬D人民出嚟
最唔撚CARE就係你